終極iq題 三頁內秒殺我祼跑旺角

點解？

因為你係個大仆街

錯

因為

無返咁上下智力係唔會有頭緒

收皮啦 數都未找呀你

找咩數

原來冇問到！
點解第七代火影會死

Post都唔識開

估你就估啦

因為他有7個春袋 精蟲上腦，大腦負荷5到，全身爆炸冚包散曬而死

因為比人殺

因為我叫佢死

腥些
都係錯

癡撚線⋯
建議你睇精神科

因為屌屌屌屌屌屌屌屌你屌你

因為驚連登仔真係三頁解開樓主ip題
需然解唔解樓豬你都唔去祼跑啦

絕不走數

因為呢個世界無野會唔死

又係你條走數狗 屌你老母單機啦
( Show Blocked User - 陳庭佳本人 )

濕鳩樓豬找左上次條數先啦，你老母臭閪

你答我你幾時找數
我再考慮下答唔答你呢條iq題

點解你老母生左你個戇尻仔出黎